打瘟疫公司黎講，3個月遊戲時間，有呢個進度算唔算理想

定等game over 都得

贏撚硬

利申 真菌困難過唔到

要點埋鳥類傳播

疫苗好似就黎追到
要點抗藥

基因強化緊 解藥進度越黎越慢

有變數 係佢異變到 殺傷力減低 變做流感咁 冇人驚

基因重組1左

好似話已經出現兩種型態

如果劇情有世越號做求生船
樓主應該好快爆木戈
出黎面對